twitter 討論區

星期一中國解封twitter
不問價入

特登開個po燈燈佢，低位建倉

想朱閪死
但唔想twitter死
因為持有大量sq

really?